訓未？

最近loop緊咩歌？

我先，虛擬人與我。

模擬伴侶是你是你吧，來提示我生活不算差吧

未

我在流浮山滴眼藥水

Dear Jane -身體語言

那一年默默無言 只能選擇離開

準備瞓

林家謙-拼命無恙

鄭融 多喝水

最近飲歌 俏郎君

未
腸胃唔舒服緊

識貨屌 我同你taste差唔多 有無聽多喝水？

有排

一個靈魂的獨白

仲未
e先生連環不幸事件

我都有loop

點解唔訓

未聽

差唔多瞓
樓主都早啲

開大未

聽日聽

Dj

Serinni

快聽啦屌姐

呢排返工少追到post
新年快樂

我依家訓一陣

我都有聽 林家謙
拼命無恙 佢其他歌都好聽
時光倒流一句話
一人之境
下一位前度

仲有聽好多舊日文歌

たとえ どんなに
オレンジ
First Love
PRINCESS PRINCESS (M)
会いたくて 会いたくて
別の人の彼女になったよ

原來我聽過，只係冇留意歌名

唔緊要啦，新年快樂

林家謙啲歌越聽越上癮，btw First Love都好正